點睇女朋友話你唔刪哂ex d 相就分手發脾氣

明明係一段經歷，刪哂個段時間變空白
已經唔係facebook, 只係自己部電腦有backup

正皮：刪哂係岩
負皮：采你都on9

解決左一個問題就會有新問題

唔del咪抵你女朋友同你分手

好簡單，你即刻 Del 哂你條女 d 相

認真？

我都覺，原先話刪哂facebook ig 就得
而家變成電腦入面都要刪同扔哂d 野

真抵你 你都唔算女友個心唔係你度
同樣 唔算男友個心唔係完全屬於佢

男人老狗講埋啲 咩有相 先有回憶 既 on 9 野

哂鳩氣啦

屌好多去旅行既相，一野刪哂硬係覺得差咁d 野會
利申：真係完全冇掛住ex 更加冇想同佢一齊返

人人經歷總相似啊

好嘅回憶喺曬腦入面
洗撚要啲相
del咗佢啦巴打

所以每次分手，都要再del?

我支持唔需要del相
畢竟都算係成長嘅回憶
我認同留住ex嘅野唔等於仲想同ex一齊返
只要fb ig無，對方唔好係我面前拎返出黎睇
咁就好足夠

搵隻外置hard disk裝好晒佢
然後好好收埋啦樓主

已經嘈到分手，話咩我一定仲掛住ex
咁樣backup 落第二到話刪哂呃住佢我又唔想

好多時明明冇任何事發生都要嘈分手真係好辛苦

你接唔接受到你女朋友Save 佢ex 啲相

無del 過

其實你地幾多歲？拍過幾多次拖？
我覺得 人愈大 真係愈無再咁在意對方呢d ex唔ex嘅野
除非個女仔係初戀啦 咁或者我就明點解佢會咁介意

俾啲安全感條女啦巴打

掉返轉，如果對方女仔手機仲keep住千幾張同前男友纏綿嘅相，我估你都未必接受到

刪啦屌你老母 你真係幫唔落
利:巴

邊個無過去呀

閃卡？

普通旅行相
自拍

佢唔會24小時係你屋企㗎嘛 買隻手指 backup 曬佢
Delete 俾佢睇囉
再搵個機會 開個新ac, upload 上google drive
掉埋隻手指
咁就極少機會俾佢睇到 除非你on9到用完唔logout

都唔細啦
大家都拍過幾次拖

我緊係識，但唔想呃黎呃去

你將現任變成ex咪得囉

我覺得女仔都會有個盒收埋ex d 野
我冇問真有冇都冇理

你覺得

而我認為咁樣係冇問題
唔通分手，就要將所有佢送既野扔哂
一齊影既相刪哂咩

都分得手d 相仲代表咩

喂屌 咁呢d 擺明權宜之計啫，你又唔想delete,你女友又嘈到分手，咁係攞個平衡點㗎啦，屌你唔好同我講拍拖咁耐無一樣嘢呃過你女友掛？

你有，唔代表我會
跟住佢又要我發誓咩del 哂咁唔係就點
好on9

得罪講句，假設del 咗 無backup之後分咗手就真係笑鳩自己啦

Use encryption

岩呀 我手機都好多同ex扑野片
條女好想我del晒佢
彩佢都有味 得閒睇下回味下先係享受
女人真係多麻煩

點解又係一個當正女人係大帝既人
你唔撚接受人地意見就咪開po問啦
當正自己係正義既朋友咩
講到啲回憶咁重要 候又唔想呃
一係分手一係backup依加變到二揀一
你真係咪揀煩啦
我死唔信你一句大話都未講過啊
正義既朋友咩

其實del d 相都唔係問題
我講唔出個種感覺

好似俾人威迫緊個類咁

手指 google drive 搞掂 成十年既相一野掉上去 搞L掂

on9自己唔想del咪唔到del囉
條女仲細咩

你感覺不好 佢都一樣 等於你用緊著緊啲ex送既野 佢一見到就諗ex->唔開心 就發脾氣 無可奈何

想繼續咪就下 緊有野要就下

好奇一問
係你自爆定佢發現你有keep相？
前者
搵個地方安置啲相 唔會再打開 已經夠
後者
del啦 既然會畀佢發現，證明你都唔係收得好埋，總有一日你自己會打開黎睇

利申絲

好合理

前者

女人真係咁？

同佢講：我del 都得， 咁你以後都唔會係我fb 出現， up 完， 又del 好玩咩

明唔明女朋友見到你ex嘅相係乜感覺...
你想存低就save落usb
總之唔好俾女朋友見到
會好hurt的
而且一路都記住

我都贊成刪曬佢但搵USB嗰啲收埋佢，總之同佢講del曬但其實有留底，唔好比佢搵到就得。佢都係想要一份安全感，但啲相始終都有留低既價值，老左睇嚟笑下好，懷念下青春都好啦

利申：絲，覺得你唔好比我知就得

好似唔關女唔女人事？真係在意一個人 愛佢既話 仲點會接受到對方既異性存在啊？你有冇咁大方啊 其實有d野就相對既 有一日佢一樣咁對你 你唔好係到發癲就得

港女mode: 你唔del即係仲愛佢啦！ 分手！

如果掉返轉呢？女友手機和電腦保留同前男友嘅一點一滴生活旅行纏綿嘅相，你o唔ok先？

keep嚟除咗得閒拎出嚟睇返下，仲有咩作用？
同意前面有巴打講，男人老狗都仲要講咩睇相保留回憶，成件事好中學雞

有d野 眼不見為乾淨

btw而家咁多雲端drive, 做咩唔申請個google drive掟晒上去？留喺電腦咁on9

呢D野自己搞掂左佢啦
柒到爆炸

exact7ly
一個人的心得一個人就夠

垃圾樓主

唔好Del

係啊，老咗
其實而家望返中學d 相都好好笑
但係咪等同中學有ex 就想搵返ex 或者有感覺又唔係

只係人大咗，發現以前原來影既相好笑
過咗去想睇返都冇
何況要del

我女朋友對呢樣又冇所謂
仲會拎出黎笑我點解可以俾個ex玩左半年先散

女人唔會識停

分手

睇下你覺唔覺得啲相重要過女朋友
係對ex冇feel既做咩唔就下女朋友
你眼中無謂既事係人地眼中緊要呢

男人老狗
乜撚野留相做回憶
啲回憶記係心度咪算lor，真係咁值得回憶嘅事唔洗相都可以記得，冇曬啲相就會唔記得啲回憶嘅話，咁呢啲回憶都唔重要得去邊

一部電話車埋佢到大叫收皮啦臭雞

BACK UP 再DEL 吧

不如你老實講 你地加埋有冇40歲
冇惡意 但兩個都好撚幼稚

企硬啦屌, 相都保唔住, 仲係男人黎

我唔介意男友收埋ex既相,從來都唔會問
因為我都大把唔會刪既合照 ,如果係咁你又介唔介意

合理啦
雖然我無叫女朋友del同佢個ex既相
不過我每次見到個心都有啲唔舒服
個個人接受程度唔同
唔好以己度人啊樓主

收皮啦樓主 你係愛佢嘅就會多d考慮佢感受兼且del撚埋啦 仲係到問問問
如果乜撚野回憶係咁重要 你不如放走個女仔啦 咁撚自私

巴表示，從來唔過問女朋友點處理前度遺物。
有好多回憶真係睇返先記得
儘管你已經唔愛仲好討厭果個人
但始終都係自己嘅一部分，果段日子都係你嘅經過
若果一個女人接受唔到你曾經嘅過去，
佢有無能力去接受你地嘅將來？
霸道到連相都唔keep得，
他朝會唔會嫌你朋友兄弟家人？
同樣，一個咁無情嘅女人，
每次拍拖之後都format自己，仲算係人？

有d 似我唸既野

點睇係同朋友既大合照中有ex？

比人屌鳩過冇刪有ex在內既大合照
但佢自己就fb icon仲keep有同ex既sweet sweet合照